罷工

呢個應該係最大嘅武器
大家約個時間好嗎

政府最驚呢樣

Push